突發！防彈中年團現身機場博覽館，睇Lion king

冇圖 sor

有冇人過黎捕捉佢呀

推呀

仲有佢個仔仔 雀屎趴 呀